［支線任務］聯署要人！全世界同我入黎！

德國版人權案！

取消北京為2022冬奧主辦地區！

嚴重缺人呀！
簽完唔該行多一步，share去wtsapp及所有社交平台！

推爆你

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推

人黎呀！

要人呀！

簽撚爆佢！

唔夠力呀，入黎幫推呀！

人黎

Done

快簽呀！

加油呀

唔可以俾佢停

獨力難支啦

推！！

Come on!!!!!

推到落雪

未訓就入黎

推
推推`

繼續推

德國版人權案唔係下而條link 咩

你果個係咩黎？

推推推

要人要人